今晚無論成唔成功，聽日黎明行動要繼續

推

過去一星期已經證明左黎明行動係重擊春袋
大量人被罷工 公司完全運作唔到
對經濟特別金融業做成嚴重打擊
依樣先係政府最緊張
亦係成場運動嘅成敗關鍵！

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

今晚poly係首要任務
聽朝同之後要繼續黎明行動！

大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

一齊推黎明行動嘅post

黎明行動

我呢個幾星期因爲被擺工先出到來支持前線
你地朝早唔搞
我無藉口出去支援

今晚救poly 聽日再黎明行動...

24小時接力營救..
最危險係凌晨3-6

可唔可以唔搞東涌線

push